# Ejercicios de la primera evaluación

> **C.F.G.S. Desarrollo de Aplicaciones Web**  
> **Módulo de Programación - Curso 2019/2020**  
> **Autor: Julio Pedro López Bayón**

Soluciónes de los ejercicios correspondientes a las unidades 2 y 3.